屌啊！動漫節主舞台原來有ASCA！？

咁細搵鬼睇啊

有冇巴打去睇咗

冇

WA 屌 真係唔知-.-

星期一咁多野睇

嚟緊c3都會嚟，去呀巴打！